覺唔覺去asos買衫都幾平？

一來衫算平，二來全球免運費，有冇巴打買過呢間？

方便就係方便...但邊算平呀

巴打有無推介

做discount係幾抵

點解呢幾日都比唔到錢

買過佢自家牌子嘅tee，質地差到未著過就丟左，有discount時其他牌子係幾抵，記得用英磅結算

上asos都係買其他brand㗎啫，佢啲自家嘢啲質素差多真係狗都唔屌，料差，qc差，兩件同款同size嘅衫可以着落有分別，一件tee兩隻袖個闊度又可以唔同

下星期會唔會再有折，睇中左幾件，驚買貴左

有折就ok

唔岩咪free return

買咗幾件Fred Perry
都幾多款簡
唔錯